彌敦道3間健身中心遭刑毀

旺角及油麻地3間健身中心遭人刑毀。姜偉康攝

旺角及油麻地3間健身中心遭人刑毀！晚上7時10分，彌敦道576號和富商業大廈7樓一間健身中心職員報案，指有多名男子闖入中心搗亂。約26分鐘後，即晚上7時36分，彌敦道636號永隆銀行中心7樓另一間健身中心亦報案指遭人刑毀。至晚上7時53分，警方再接獲彌敦道575號LADDER Dundas 6樓一間健身中心職員報案，指有多名男子闖入，用鐵鎚大肆破壞。

據稱，刑毀彌敦道576號及彌敦道575號，是五至六名南亞男子，他們持手鎚衝入店內大肆破壞。576號有兩扇玻璃門、一個電腦屏幕、一張桌子及兩個獎座被毀壞，損失金額約2萬3千元。575號內有兩部電腦、兩部健身器材、五塊落地玻璃及一扇玻璃防煙門被毀壞，損失金額約23萬2千元。

案件列刑事毀壞，交由油尖警區刑事調查隊第八隊跟進，正調查疑犯是否同一幫人。

南亞仔終於做返次好事

而家黑社會勢力愈來愈大，死差佬淨係識蛇王同叫雞唔俾錢，屌佢老母。

蝻

係咪拍膊頭拍中個撈黑既

似係

無健身開，呢間係邊間？

黑社會有時係政府、中聯辨既外判工，所以差佬做野係要開睇情況

派咭片派著個黑底嘅

警察不嬲多一事不如小一事
佢地升職靠擦鞋 唔係靠捉賊

寫多兩隻字, 刑事毀壞, 真係咁難咩?
唔係話睇唔明. 但係明明四隻字係都要寫做兩隻字好似有D on9

被大陸同化

日日見你行過就煩鳩住 慌唔係煩鳩到某啲人咩

好快貪方便貪快寫埋簡體
無晒當中意思同內涵

係爽嘅
成撚日拍鳩人膊頭，DLLM
果日打牌賭馬嘅唔屌到你化

係咪水左南亞佬入會買PACKAGE呀

健身中心搵個打得既都無改名做詐騙中心啦屌

蝻又得分

對付呢啲人真係南亞仔最好

黑社會 (三五成群) VS 南亞人 (同鄉團結)

大家做緊既野一樣
分別只係面個浸底個浸

差佬而家唔係請返嚟捉黑社會OK

香港媒體比人收買左好耐
報紙就奏中國扁香港/造d假事扮係事實/文字劣化
媒體就日日食玩訓撚化你班閪港豬

班健身狗

有陣時，黑警唔想出手，黑社會就做埋面個浸，當然$$就賺幾個開

如果揾南亞人搞倫敦金同傳銷公司，我覺得可以接受

@UST南亞狗

咁你而家咪又係明
無野搵野來講

俾天收

刑毀由細聽到大 老豆老母嗰輩都一定知係刑事毀壞咁解
反而新腥港人就未必識 咁你話邊個on9

今鋪撐南亞狗

刑毀好難聽

狗咬狗

btw 有冇人上大成小學官網，d 女miss好撚靚wor，90後黎

收左錢做野啫
黑幫狗咬狗

點解會有gym撚好打既錯覺

又唔係叫你上台打 打散仔交gym撚點都有優勢下嘛

分分鐘狗咬狗，成日都凝住有幾間都有黑社會背景

不嬲都係 好明顯黑底狗咬狗

[black]抵撚死[/black]

見到咁樣好心涼 祝佢地長命百歲 百病纏身 最好搞埋佢屋企人

[member] 聽日放工去睇下先, 唔知點解好想知係邊間［/member]

應該打柒隻健身狗嘛

都未講有幾多差佬兼職撈黑
之前良景啲「管理員」有唔少都俾人認得係差佬啦